會員209487繼不斷出日本文化post洗版後，依家出中國文化post洗版

之前：
會員 #209487 重複開既日本文化post紀錄

最近：

死五毛